{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71432&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주스테이플레도"
    },
    "text": "慶州の有名観光地である仏国寺に近い位置にある宿です。 また、カフェを運営しており、快適に滞在することができます。西慶州駅までは車で30分、慶州歴史遺跡地区と南山地区は車で22分の距離に位置しています。朝食は現地決済で提供され、各客室では自炊はできません。チェックイン時間は6時からで、チェックアウトは22時以降です。無料Wi-Fiと駐車場が利用可能で、客室内には歯磨き粉、歯ブラシなどが無料で提供されます。ビストロカフェを利用するとメニューが10％割引になり、客室には高級アメニティとダイソンエアラップが完備されています。チェックイン時に割り当てられた客室とベッドタイプは保証されず、画像は実際と異なる場合があります。税金とサービス料が含まれた価格で客室を予約することができ、本情報は変更される場合があります。未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "仏国寺はどこにありますか？",
            "answer": "仏国寺は慶州にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらい仏国寺に近いですか？",
            "answer": "この宿は仏国寺に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "西慶州駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "西慶州駅まで車で30分です。"
        },
        {
            "question": "慶州歴史遺跡地区と南山地区までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州歴史遺跡地区と南山地区まで車で22分です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は現地で支払いをして提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "各客室では自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉、歯ブラシなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビストロカフェの利用で割引はありますか？",
            "answer": "ビストロカフェを利用するとメニューが10％割引になります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 332
    }
}